今日我生日，46一d表示都無。。。

平時無送禮物無surprise都算，
知你係一個點既人，
但今日我生日，你無約我單獨出去食餐飯，琴晚仲要自己同fd食飯！
我真係好唔開心，我真係唔想一句你既生日快樂我都聽唔到，真係好失望！！

各位JM平時點處決d46

一点也不为奇！因我46都系！咩節日同我生日他都同平时一样 返工收工返家訓覺！完全没理我感受。不过，系自己揀嘅

我老公都系甘。不過又吾系連一句生日快樂都冇....他今年好早就送左我禮物。不過送完後他就講明今年生日吾會點特別慶祝（話就話今年，其實過去兩年他都冇點同我慶祝）。初時我都勁吾開心，覺得自己好委屈，但日子耐左，見到他甘錫自己，其實 生日都只系一個日子，並不是他為你慶祝左就代表他愛你，冇慶祝冇驚喜就代表不愛。
同埋有D人的性格就是這樣。天生遲鈍型 和天生浪漫型.......
所以，將這件事睇淡D，你會開心好多。。。

挽留ching

青山搵定個位俾你?